大家係咪唔記得五大訴求有啲咩

依家就係connect藍絲要成立獨立調查委員會嘅時候

藍絲：我支持警察執法！呢啲只係害群之馬，唔代表全部警察！

：你又知呢啲只係害群之馬而唔係冰山一角？你諗下政府撥左15億OT錢，呢班人都有得袋，不如將啲錢每人派多3000蚊好？

藍絲：咁啲警察好辛苦ot咁拉暴徒，冇佢地香港就亂嫁啦

：但佢地有啲係自編自導自演扮暴徒掟汽油彈，姐係你出糧俾佢搞亂香港喎，咁都得咩？

藍絲：呢啲只係個別事件

：[直入式廣告] 要知道呢啲係咪個別事件，其實成立獨立調查委員會就得嫁啦！有左獨立調查委員會，就知道邊啲人有扮示威者呃ot，邊啲人知法犯法

文宣要人！
我要獨立調查委員會！

P牌推唔郁

淨係講其中一個？